馬田先生畫圖記錄

for 打飛機only
旨在記錄畫圖及成長

主戰 hsi
1 mins圖

唔好跟

🤔所以？？？一定㗎？

練習黎
好撚燈 想test下係咪

好慘有口難言。。回頭是岸呀
唔係咁預知下秒發生乜事的

仲以為煮嘢食嗰個

雖然我都好鐘意睇佢

大師

係W=WIN=牛軍勝利

今日有5次幾會，想

唔係圖表派
只好祝你好運

勁呀

中

唔中

雙頂

今日淡友post930 至中午好精彩，全中波幅，研究研究

直落...

？930 至1023嘅day trade

姐係仲要落多少少先彈

唔係呀 要彈啦

成日都覺得呢d圖鳩畫

就噤睇唔係應該要十二月先彈咩

好得意

咩玩法🤣🤣🤣🤣

代表豬到仆街

冇得錯啦掛？

我隻熊比佢打撚左呢但係

好正

馬田巴及各位期指巴打,

如果想快速成長,推薦用Tradingview Replay功能,
好嘢黎,有Black Friday Promotion, 108USD一年,可Replay 黑期1min,
如再加48USD,可以有期指Realtime data

俾埋Link,自己參考下:

快手,優惠仲有兩日

諗諗佢先！

睇得太少分鐘其實無意思..就算方向岩,都未必用你畫既圖黎行
只會太CHOK..反而睇到大方向 幾百-1千點仲勁